有冇人想玩翻 Pokémon go

已經有成年冇玩
近排見到仲有唔少人玩
心郁郁 結果down翻來玩
有冇人想回巢？

番工先發現有大把人玩

已經玩緊

前排有超夢打果陣真係好多人